根本禮拜日夜晚清場既所謂警察大部份都係14K同水房啲古惑仔嚟

Source?

老流認同

根本所謂XX都係蠱惑仔

爭取將黑警人工降到去14k, 咁就可以同14k齊名

咁盧sir係叫__館 定 __ __ __ __

老鳳認同